原本只養2隻！英婦人沒幫貓結紮 家裡遭120隻貓淹沒

國內外的動保團體常會呼籲大家幫家中寵物結紮，不過英國一名婦人卻因為缺乏幫動物節育的觀念，原本家中只養2隻貓，結果一路暴增到120多隻，整間屋子都被貓咪塞爆。

綜合媒體報導，英國多倫多貓咪救援中心（Toronto Cat Rescue）最近遇到一起案例，一名婦人因為缺乏寵物節育觀念，沒幫家中2隻貓咪結紮，貓咪就一直繁殖，從原本的2隻貓咪快速增加到超過120隻貓。雖然婦人努力照顧貓咪，但數量仍太過龐大，她因此打電話向收容所求救。

志工表示，貓咪的繁殖力很驚人，小貓6個月大就有生育能力，就算剛開始只有2隻貓，如果沒幫牠們結紮，貓咪會以倍數成長，不用太久就會增加到破百隻。由於婦人家的貓咪數量實在太龐大，這些貓將由多個動保單位聯手安置，所幸婦人平時細心照顧貓咪，牠們沒有生病，身上也沒有明顯外傷。

😹

一屋貓一定好撚煩 樓梯都行唔到

照計實冇亂倫？

幾隻顏色喎

2隻生成120隻照計近親繁殖好多遺傳病

好想訓係佢間屋既地板
就住比堆貓一齊用肉球踩我

老豆啪女女

成身屎尿

阿當同夏娃

瘋狂扑野

一返屋企成100隻貓眼望實你都幾恐怖

一定好嘈

隱性基因，例如 黑顯性&白隱性 等於黑。後代咁岩無遺傳到黑色，就變白色。

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵屌喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

食都食窮你啦嘛

會唔會係做配種？

叫咩名好？

諗得晒啲名都唔認得架啦 是但嗌啦

無覺好訓

熄哂燈都會又跳又跑

反絕育撚潛撚水?

養一隻貓朝早都比佢踩一餐
120 隻....

比貓踩死人生一大樂趣

用千字文改

亂倫

英國蠢閪

朝朝畀衰貓叫醒

間屋一定好臭

一開門即刻鳩跳搲貓糧

幸福死了

好撚恐怖

嘈到咁好恐怖

120隻 不過佢地好似興放養 同本身住緊地方都好大 應該都ok既 但真係會嘈撚死就真

好多隻都純黑
香港d 貓義工實流晒口水

攞完再賣返出去

睇字覺得好恐怖 但唔知點解睇到相就覺得好可愛

佢間屋一定好撚臭

match

成屋貓尿貓屎味

好撚得意

陳凱琳有冇隱性基因？

勁

屌啦星百幾隻貓全部差唔多色

黑太陽731

查下呢隻品種叫咩名
叫個中國留學生寫壯陽新聞稿
即刻大把支那人黎「領養」
應該半日清淨兩隻

一定好撚臭

其實去到十幾隻已經知大獲啦...仲要等到百幾隻

應該好多弱智貓

4.5g 下一代

我5g

睇都覺得嘈嘈

好想俾貓淹沒

屌你老母你做乜撚野啊

全屋2款貓

屌你老母你又做乜撚野

已舉報上面條洗版撚
連仔唔撚係唔bam尻佢

屌你又quote on99

呢個堅係勁
百幾隻貓都可以養到健健康康肥肥白白

要食幾多糧同鏟幾多屎？

條友出意外既話 120隻貓要一齊人道毀滅?

On9

養豬咁養

好似餵白鴿咁灑

台灣？

想像下120隻貓一齊痾屎係有幾咁臭

成屋貓

養雞咁養

咁撚多

一次過block幾條傻9

block到手軟,仲多過平時啲5毛post

咩學貓叫果d 都block撚哂

有無可能過百隻先求助

天堂

一次block 4隻on9 仔

兩隻變120隻 唔會好撚多遺傳病咩

即刻比貓義工追擊

裝撚左窗框未！！？

儲緊食糧

多重影分身術

( Show Blocked User - 山岸逢花 )

入個貓post都block咗4件

想知掃一掃地會點

個情況好痴線, D 貓邊度有位排泄???

block咗好多on9仔

密集恐懼症

買貓糧都破產

今時今日仲有人以為金剛棒洗到版
一下block左啦

1隻貓起碼成千銀一個月，120隻咪要10幾萬

屌咁既post都有金剛棒

賣貓 已經fat fat

証明越蠢係越無避孕意識
2變20你都變精啦應該 仲120？

集體叫春

仲多撚過貓cafe

無

好正。。。。

240p

最撚憎貓

😹😹😹

喵喵喵叫😹

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

屎尿點清?
咪用好多貓砂

佢個隻係顯性派帽基因

咁呢120隻絕育未

d貓唔會打交咩
貓咁有領土意識

一出世就一齊應該唔同講法

近親相姦

我阿媽又係。
開頭有自來貓3~4隻。咁咪餵下佢哋囉
點知自來下又生下，最高峰有3x隻貓

肯定臭到。。

可能係放養同街外貓生，先出左咁多款

好人好者點會養兩隻貓

兩雙？筷子？

擺明啦

為隻貓好 生左幾隻都好絕育啦
迫到咁

最尾嗰張右上好得意

屌 佢一死左全部就做哂流浪貓 自己自私變左社會負擔

lm

餵雀咁

請找兩秒之內找出 "屌"

你以為咁樣會有得瞓？

返工附近地盤有貓仔 手掌咁大隻 之前放工見到有隻偷走 捉返入去比佢老母 d工人話有好多貓仔 要既捉幾隻比你

侵略成功

好正

英國多倫多

1-120

英國人既幽默

阿邊個邊個

屌你老母塞爆

肯定臭到癲

開貓店

喺香港開幾間貓cafe仲唔賺到笑